[分享美食劣食］貼你去日本玩個時食過既野

大家分享下😂 美食劣食窮食富食都得

鹿

鹿兒島天文館既 黑炭吉豬

鹿兒島機場既黑豬炸扒

鹿兒島 遊食豚彩 豬肉shabu shabu

大阪燒肉

名古屋華盛頓酒店 既早餐 真心好食 👍🏻

木

東京秋葉原既牛排店

一般

食到限量飯 抵既

大阪四天王 個炒飯唔錯

金澤